d2黃色市集有人報狗

尋日見到有d2天台檔主突然話取消市集 咁我就好奇發生咩事
Jer仔

FHproduction

原來係尋日太大風有檔口被吹走+有貨物損毁
成班店主就嬲主辦單位（白紙市集）人手安排+防風措施不足（沙包不足）最後好似傾唔掂數
Jer仔ig live

期間有檔主報狗
Pilotshop

檔主解釋：

最後白紙市集宣布天台年宵取消+全數退回租金

其實揀得天台預咗只可以話唔好彩 但為少少利益報狗又係咪真係正確選擇

自推1/10

自推2/10

自推3/10

自推4/10

Push

自推5/10

唔講報狗
自己檔野唔睇好啲貨由得啲貨吹走都入人地數？

個檔主

呢個個案報狗有啲過份

班細蚊仔貪平租天台？
搞唔掂重要報狗咁痴線

熊仔頭都係租天台

其它檔主d貨咁點？ 留返下年

見有人肯讓其他地方啲檔出嚟比佢地 但真係一個不愉快經歷

自從呢單新聞，行親去D2都望住個天

Cls

白紙市集苦主集中區

隔離post

真係冇聽過呢單 原來有前科

屌
好似係random 派

慘撚到

自推6/10

不過天台班友仔有熊仔頭
其實頭幾日都賺到笑
二期慘到

馬田開live見到二期個場人影都冇隻

少少嘢報狗？真係同路人？！

一期sunny+熊仔頭都夠玩

自推7/10

好似有啲檔主係無選擇權下俾白紙分配左上天台架

白紙次次搞年宵都一鑊粥

租得就預咗有機會中天台
無得輸打贏要架喎

自推8/10

自推9/10

自推10/10

乜撚野叫 important子

香港好能多呢d賤種
飛機膠巴膠都係無腦
屌你老母報狗係咪痴能線 你果d垃圾都無人買架啦
自己無生意發爛渣 睇佢行文間睇得出係輸打贏仲要懶鳩醒果種度縮濕鳩
不撚知所謂

幫推
開喺吹水台好快沉

我係咪應該開過

我都唔撚明 放係戶外就有風險喇 有乜好屌

報狗係CLS，預告風險係營商者責任，場地滴水就話屌場地啫，仲要賠埋天氣因素俾你，報狗真係無腦
同樣情況你租到維園，落大雨整濕啲貨，報狗告食環唔喺維園加蓋呀？

我覺得係
利申唔知開去邊好
同埋最好po多少少前文後理咁

(重開) d2黃色市集有人報狗

開咗

原來2期有？

有不過死場

聽日都落大雨

咪撚幫襯喇 lunch哥報狗大家怒屌 唔撚喺放過嗰呢間黑店 店主ig仲咁柒串

頭先去左2期無去1期 唔知1期點 但2期都幾多人

星期日去，二期下晝停埋walkin
人流ok但啲野買唔落手
其他檔都有人睇下，馬田果檔拍哂烏蠅